好似被罰款？

是咁的 上個月我女友手機合約到期就轉咗台
點知依家過咗成個月 send咗條信息話要交三千幾蚊 話續咗約 毀約依家要罰款
之後明明個合約期係三月 （因為轉台前有上網睇過自己account合約期）依家佢就吹到係六月 但個account又上唔返去
個number係佢老母嘅 老母都冇話續約過
但轉台前幾日我女友好似聽過一個電話 就係舊電訊商打嘅 佢又唔知點解講咗佢媽媽嘅個人資料 唔知係續約
依家打返去舊電信商度 佢就話要交毀約罰款 我話要佢俾段續約嘅錄音我 佢就話要搵搵
其實依家應該點？ 有冇彎轉？一定要交錢？唔知電訊商有冇續約錄音？但續約嘅都唔係佢吖媽本人，其實有冇效？我女友果時好亂，先講咗佢吖媽啲個人資料，以為係cut約嘅。
sorry for1999

自推

利申：依家用緊新電訊商 所以唔知點算

唔識 幫推

on9女友
飛撚左佢

姐係要俾硬？

有冇人可以幫手

唔好沉

唔知咩事都可以比媽媽個人資料人

其實係因為用我個名轉台 有人打嚟話續約佢以為係
不過講佢吖媽啲個人資料又真係.....佢話當時懵咗

平時打去開通d咩服務都要對下資料係咪本人啦。
叫佢呀媽告個女盜用身份
咁應該唔洗罰款。

可唔可以話以為係cut合約？ 幾個鐘錢打俾佢佢有話有錄音 話同事會覆返嚟 依家電話都未響過

咁就要睇對話內容。如果冇好明確咁講係打黎續約，任你up，屌番佢轉頭都仲得。

你依家試下話明明記得係打黎cut合約對資料，之後要求聽錄音先，聽清楚再睇下點做

我依家就係要求佢俾錄音 到依家已經三四個鐘 佢都冇俾任何錄音或者打俾我
其實係咪代表佢冇錄音？

應該冇，正常錄前會聽到錄音講:以確保服務質素以下對話內容將會被錄音咁。
應該係